鑽石公主號究竟有幾多人係無感染武漢肺炎

其實我覺得係日本驗得慢
根本冇

老人家 or 中左先可以落船, 潛台詞係叫大家都要中!

不如索性改名啦
武漢肺炎號，
成隻送俾中國接啲海外中國人返去啦

WARS PRINCESS

Diamond Princess Distributing Pneumonia

改得幾好

（更新名單）【twitter繼續要人！】（外國議員怒插中共人權問題；新疆機密名單外洩

幫手入去 rt + like + reply